打偷襲呀手足

偷襲水炮車啊

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po